香港大陽花唔係咁簡單架, 下一步係

好撚緊急, 唔該大家幫手推

1. 中午投票果堆都知道立會=政總, 依加一隻狗都見唔到, 唔該大家快D搵哂D祕道出黎, 趕D狗走
#特首辦停車場, 有後門呀

2. 佔立會既象徵意義係重奪議會, 咁實際要點做? 大家懂的

唔駛搵啦，睇住直播，班狗係由公民廣場入曬政總，而唔係咩秘道

大家驚唔驚留低指紋？

香港太陽花
請馬上成立臨時新政府
另外請參考太陽花
放枱櫈係門口
開記招讀宣言
拎曬議員既文件查
搵秘道防線
大家撐住

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！

人肉置頂

即係入面有班狗？

政總同立會係公民廣場有道閘相連，當然大樓入面都會有通道

Push

推爆佢

推

BMS房啊

pish

Pish

冇人帶領，邊個會出黎宣言？

收到風 有人想讀

.

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

留名

up

個個做嘢都帶手套
直播見到

人哋台灣太陽火做晒教材畀你，跟住做就得

開 Press Con
宣讀五大素求

你唔喺現場都可以有指紋

唔好講呢D
想達到咩

下一步，香港獨立

-找機密文件

找機密文件

找機密文件

找機密文件

找機密文件

5+2

五大訴求 雙普選

撐住

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

push

首先需要被世界看見
準備一份宣言
坦誠講出衝擊原因及經過
並游說全香港人市民無法再忍受暴政
要再起步建立擁抱基本人權的香港政府

好難搞架, 落埸就知

真心唔識

拎曬議員既文件查呢點個作用係？

有冇清指紋方法

轉FB
好重要要講三次:
封地底停車場入口，
封地底停車場入口，
封地底停車場入口。

LG1車場可以通政總，
地下有度玻璃門，
要封！

暫時已知唯一通政總方法。

估計差佬縮咗過政總，
如果要喺內部反擊，
差佬會經停車場打番入立會，
而唔係外面攻入黎。

有冇興趣讀篇野

我想問你今朝有無去夏愨道，左線10幾隻狗就打到我地仆街仲見到勁多花生友，要我地成立新政府，長守立法會係想我地比人打死晒？

新政府要有人孭飛做領導
難題係今次政治素人起義，搵邊個做
同埋個人出黎認做大佬，一定會俾人搵大量黑材料砌生豬肉，連登有冇咁勁可以排除萬難繼續擁立，定係又好似當年天琦咁，個個割席，跟風叫佢大陸琦

連登有呢成立新政府idea我支持 但問心你究極會否堅首初心企硬，定係遲d又內鬥，中共未清算自己人就互屌左先，咁冇意思

晒氣

發夢

未查證 但可以睇下 有秘道去政總

推啊

機會難得，想辦法將秘書處的電腦和文件攞晒出來再公開

建議示威者靜下來，開個記招，清晰向政府表達訴求

最起碼交返比現在前線決定，而唔係退左落黎既人

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

其實前線人士無時間睇連登，好多時候都只會比更多花生友叫我地做唔合理既事，我明你係出於好意，但係我相信依加睇緊既好多花生友

要求美國派最近軍艦黎維港， 以防解放軍出動

默默支持係我依加唯一可以做既野

睇live, 又訓唔著

咩事!?

太陽花個政府係民選架

手足好安全了
快啲叫人嚟

RTHK live

Up

對家出招了 要清場

唔走都快手開個記招擋一擋先

議員到埸 又用肉身擋一擋

開記召有用，成件事昇華左

聯絡各大學生會，等佢哋承認呢個係學運，阻止黑警清場

港大 9139 0589 fb: email:artsasso@hku.hk

中大 9443 3459 fb: email: cusu@cuhk.edu.hk

科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672 fb: email: su_union@connect.ust.hk

浸大 6110 3860 fb: email: su@so.hkbu.edu.hk

城大 9545 4172 / 3442 5570 fb: email: su-eb-c@my.cityu.edu.hk

理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359 fb:

教大 5108 3519 fb: email: suec@s.eduhk.hk

演藝 6679 0772 / 9464 5078 fb: email: apasu@hkapa.edu

我絕對支持 出師有名

p

一直阻止開會 再向國際出文宣解釋咩事

7月好似得返2-3個會期 即係頂埋佢

8月立會一般放暑假

[請廣傳] 立法會走火路線圖